我睇完67暴動wiki,我愈睇愈驚 ,開始愈來愈似 ,屌你人地連5大訴求都有

我睇完67粵語暴動wiki,我愈睇愈驚
開始愈來愈似
屌你人地連5大訴求都有
政府有心想撥我地變67暴動2.0版

其實你慢慢發覺而家有人鼓吹緊既思想
係愈來愈接近67暴動,
67暴動當時有個邏輯,
收入會支持邪惡既港英政府營運,或者支持邪惡既港英既
都係邪惡既幫凶,所以要破壞佢
於是乎燒郵政局(其收入有助港英政府),銀行畀人擲石
畀人迫降英美國旗。有人大嗌打倒左仔，畀比人打到重傷
破壞高等法院(有連登仔撥緊人去搞)
不斷去升級,市民終於頂唔順,之後支持港英

5月15號，北京外交部向英國代辦提出抗議，中共提出五項要求：

1.立即接受香港嘅中國工人同居民嘅要求。
2.停止法西斯措施。
3.立即放返拉咗嘅人。
4. 懲兇、賠償、道歉。
5.保證唔會再發生咁嘅事。

你試吓調轉諗
歐美用聯合聲明介入郁中國
中國點樣先可以反撃呢,就係做兩樣嘢
1.要你變67暴動2.0版
2.要你港獨等外國政府無得介入

六七係土共搞出黎，咁你係咪想講香港反送中有大台？ sorry for 1999

拉

1.英國唔係極權無人道政府
2.世界冇打算圍攻英國

拉

炸彈炸死路人未
67死幾撚多普通市民知唔知

67當年亂放炸彈殺傷左好多平民
不過都認同要留意

如果用火裝修咁啱入面有人
呢個真係文宣勁十倍都搞唔掂

冷靜啊屌

驚可以用動能裝修
裝修可以製造GDP
絕對支持

應該係想提醒下 叫大家小心姐

推

我初頭都覺
但實際有2樣野好唔同
1.我地有2次過百萬和理非遊行先
2.港共個底好花

依家民意係屌黑警係因為黑警搞到人命傷亡
如果變咗係手足搞，好難拆解
所以留意現場環境係極為重要

push, 不可以傷害平民

只我地唔好搞到無辜就唔會成為翻版2.0我地會進化好冇

推！

大佬當初67暴動 CCP先係幕後黑手

唔好乜都拉埋黎講

你地到依家都唔明
鬼佬唔係幫你香港人
鬼佬係憎死中國人呀

件事無論係點
黑果面都會係中國人

動能裝修環保又安全
只係手足要小心掩護

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

push

成篇咁多字，其實就係“咁同共產黨有咩分別”

哦

67暴動後社會係改革左好多野 某程度上係逼出黎

我只係話愈來愈似,
佢係咁火上加油,
劇本就係想你變67暴動2.0等市民頂唔順,
成唔成功唔知,但點都要非常小心,唔好重蹈左仔覆轍,
仲有67佢唔係day one就放炸彈,
係慢慢愈玩愈大

個裝修list,仆你臭街,唔計分店都差唔多成百間,
一路裝修落去,市民真係頂得順

你依家都唔明

搞成一個法案 唔係靠憎恨 係靠國際輿論

政治嘢 出師有名 係不二法則

港共不停為自己惡法立名目

衝動派（唔係個個勇武都咁衝動）而家不停 推翻 外國法案嘅名目同bargaining power

Be strategically wise !!!!!!!!

唔好再玩臨時政府宣言（冇大台學人宣言，如果出師無名，袁術咁多資源都要死，何況香港人）

唔好再做多餘嘅破壞（中正港共中共暴徒標籤文宣下懷）

自己諗！

裝修無問題，但對象 同入面咩環境都要留意下

Exactly

佢哋好意思話人哋法西斯

所以要小心

但我地失敗,結果唔係改革,係比人收皮
當年港英對左仔網開一面比佢繼續搵食,
同享做香港人既榮譽,
我地輸咗一定仆街

拉啦垃圾

所以大家凡事都要小心
但唔代表做咗某樣嘢就係錯

推
以史為鑑好重要

廢文 拉

裝修list唔好咁長就真 多撚到我都跟唔到
應該剩搞大既

警世文

保持對家出手我地先出手嘅原則

拉呀

裝修絕對唔可以放火

樓主打既野係好有參考價值
點解要係咁拉，而唔係認真討論點樣避免重覆犯錯

拉

完全錯誤類比67 同依家

有政治部門話自己會喬裝不同人士

好簡單一句
依家有冇無辜人因為示威而死？
冇就唔好將我地同67相提並論

on9 po pull

你拎共匪同港英比？你求期問街上一個人有冇人支持共匪統治定港英啦

樓主都on9

重點唔係有冇大台/邊個係大台
而且行徑越嚟越似
何況依家連登吹風亦都可以做到類似大台效果

巴打洞察力滿分

雖然樓主係風向撚

但都可以擺喺心到

有少少嘢可以提防提防

現階段程度可以接受

其實依家已經無大太分別 除咗未死過人之外 唔計自殺

認同
要顯示出有針對性
唔係人地藍就攪
要易d比人代入同理解

我地知手足岩係唔夠 要全世界都知
但人地唔會用咁多時間理解 每個story
所以要集中d 針對性強d

國際支援係基於中英聯合聲明

寫得出1證明你唔撚熟書，67暴動前英國政府就係咁

極權侵略民主
唔等於民主反攻極權係同一回事

總之手足幫人裝修要小心唔好過火
文宣組條線亦越嚟越重要

而家冇唔代表之後冇
要喺keep住保持警惕之心 提防咁嘅事發生就ok

竟然係咁

你地下工聯會依家點

炸死人未?

onl79

你睇埋紅衛兵你仲驚

問題係而家好多極端撚係度鼓吹搞到無辜既人都冇所謂

Agger

這是正話!

重申 五大訴求 pls

依家67暴動左仔陣營變左港共政府

同埋左仔大台係中共，周恩來嗰埋

今次抗爭者係冇大台

只有發表意見既平台，就係internet

到有果時仲番到轉頭？stay alert ok?

英國政府既殖民地政府就係極權
某程度黎講 仲過份過中共
因為仲會搞種族歧視
不過英國政府始終係民選政府
會一直自我檢討 修正

點同
67係無恥無良 低能邋遢 下流賤格嘅死左仔

好不安

第1點係開大絕

唔關大台事

但有好多野同個時唔同
資訊發達左,好多人都知香港發生緊咩事
如果64再黎多次,就算中國封哂都會有好多人知
而全球國家都唔洗講,可以直接知道面對民眾同權力既選擇,中國就算殺哂民眾都會選擇權力
所以全球都唔會再承認中國,唔會再想畀佢強大到控制唔到

67暴動得幾千人搞香港
依家幾百萬人支持示威者

我地係要以此為誡，唔係要成件事完全一樣先可以做類比
到個運動真係開始死人既時候，再做類比都已經無意思

有時現實情況唔係咁理想

低級黑

點過份過中共

當年暴徒坐兩年。。。。屌
益撚左班左仔但依家比左仔用最高10年對付

以此為戒就ok

但係67當年係大陸派人落黎想攪亂香港
而家係大陸迫害香港人 香港人先反抗

總之唔好變日本赤軍咁就得啦

我認同「不傷害無辜嘅人」係底線

其實係67年前英國政府統治真係好差，民意普遍支持左仔（大中華膠，又對外族反感），但直到林彬同北角小姐弟炸死（無辜嘅人），就真•民意逆轉。

所以後期民眾雖然宵禁，但覺得能「止暴制亂」宵禁都冇所謂。

所以「不傷害無辜嘅人」係底線

真係越黎越似
香港人要睇路呀

歷史係由勝利者寫出嚟，暴動與否睇邊方面贏
如果我哋今次輸咗就係反送中暴動，如果我哋贏咗就叫做香港保衛戰

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

同個淺藍親戚傾過 佢既思維係一人做事一人當 兩邊都係有過分 唔好阻住市民出街 唔好打隻無證據亂打人既狗 至於自了開槍打細路既狗隨便你

上面班人無點讀過書
成日用67後既港英政府黎比

要小心俾人搧動，同埋文宣做好d

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

政權制度係我地既敵人啊
係搞就要搞得岩搞得好

議員辦事處 政府部門 大把啦

藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左

唔好嬲到失曬焦 俾支共利用做新聞

樓主唔係類比
只係叫大家留意下
因為只要有平民死傷 就會好大問題

學大公報話

其實我覺得噴漆係我接受到嘅程度 爆港鐵都可以 但其他商戶真係要節制啲搞 咁樣出嚟個效果係變咗示威者打橫行

所以話唔同意用火裝修，太難控制

Push

push this

我地番去推番之前果個割䉀宣言 做埋果d原則的文宣 不強姦不搶掠不傷及無辜

記得 唔搞平民 唔搶野

唔係吖，今日連登吹風唔出 都係好多人出cwb

個post重點係以此為誡
樓主個title打得好衰但佢本意係好，希望大家理解歷史後，再反思運動方向
而唔係等到運動走向極端時候，先再拎返出黎比較，到時就只會事後孔明
正如我地經常拎雨傘運動出黎警醒自己一樣，要求自己唔好嘗試同政府對話或者走去長期佔領一樣

根本對家吹緊風煽動你地變真暴徒
再配合連登堆極端撚其實好快出事

唔傷害無辜?其實已經傷害緊
只不過未殺咁解

要小心的確

六七暴動主要係有人製造土製蘿菠，即刻發動恐襲

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

我都好驚
出街見到黑衫蒙面即掉頭走
親眼見過佢地打政見唔同既人

我怕會波及無辜

我只可以話 日日裝修一定變翻版，焦點越來越模糊，變成上街發洩。依家輪到和理非回合，focus返五大訴求。今時今日連登起碼幾百個五毛日日吹風向，事實係運動越來越暴力。反而警方暴力到頂，開始無新驚喜，真槍都開埋，如果我地暴力盲目升級，最後運動一定會得返暴力。

有老一輩話勇武繼續搞 其他人覺得越黎越影響到佢地生活 過左個幾月 好多人都會支持政府用任何手段制止破壞社會既人

我唔想到時變咗係文宣用電光火石之類嘅字眼幫手兜

又係你隻五毛

67後期個個都支持緊急法，依家呢？

失你老母

起底
完

其實你係咪唔敢攬炒?

要警惕

個核心思想當然唔同，但個過程其實有接近的地方
好似都有警察暴力，大批人口失蹤，引用緊急法等，可以睇到當權者應對既反動勢力既手法其實差不多。
但是當時既港英政府係較多人支持，而緊急法一出令人民要作出選擇，最後港英赌贏咗。
歷史係要嚟學習既，唔係指六七中共個套垃圾，而係睇下各方既利害關係，睇下點解中共會失敗，點解中共會失民心
利申: 讀歷史既垃圾

根本就唔同，67暴動係一小撮到人人憎嘅左仔攪出嚟，佢哋每一次出動嘅人數同而家無得比，民意基礎差好遠。相反哋，當時嘅主流民意係喺殖民政府度，因為左仔周圍放炸彈，炸死英籍拆彈專家，又沙頭角警察被槍殺同燒死林彬等。人心惶惶，大部份人想左仔死。

同埋67暴動並唔係官方活動嚟，係香港新華社同班左校左仔為咗嚮應文革，怕畀支共怪罪，叻唔切之下做出嚟嘅‘戰績’，根本就無人撐咁滯。同而家完全兩回事。

幫手push，其實好有啟示，唔好犯同樣嘅錯

弱撚智

無錯，師兄小心接負評

高質post留名

英國政府喺六七年後改革咗好多，67年前嘅英國政府我諗同港共差唔多，又貪污又不重視華人生活水平。
歷史就係不斷嘅重演

push，樓主純粹警世，變恐怖主義就真係玩撚完

又係呢d垃圾topic

同埋睇下當時大公文匯講過啲乜
同宜家點講我地
就會覺得好諷刺

柒頭,唔好扮野啦
67暴動同今次最大分別係當時主流民意冇人支持佢地
今次係主流民意都同意架

唔啱聽
不過大家都係要冷靜審視自己做嘅行為
如果比中老年覺得似67暴動，咁真係唔係幾好

Tui

agger

所以而家咪要阻止呢件事發生
尋晚有人燒鋪 馬路又多車 隨時爆炸冇人控制到

性質完全不同，負皮上一頁

總之,而家係有人出力,捍衛牠們的<一個中國>.
講完.

燒地舖已經極危險
有可能燒死平民

對面冇死過人
講到破壞最勁都係間間舖冇事係某幾間有事

你話同六七暴動似？屌你係咪工聯會啲人嚟

係3次呀百萬人級

係啊 到時真係玩完

連登吹風越黎越唔可靠啦已經，同埋你知唔知當時搞既係土共，佢地炸死左小朋友先引起反彈，依家係對家共黨，希望人可以用良知諗下爆鋪衰啲定係槍殺細佬衰啲啦

但67前既殖民地政府真係獨裁統治。英國本土係民主，同殖民地政府獨裁係兩回事。

就嚟有第4 次
重係冇不反對嘅第一次

又真係 360樓上有民居點可以室內放火

雖然你個賭字打咗簡體
但內容上幫你推推

講緊人命啊

書講咩UP黎聽下
點唔人道法

各位巴打67年前嘅英國政府真係唔係咩好嘢，真係要了解一個咁差嘅政府最後有咁多人支持

岩啊兜唔到⋯

同散播恐慌無分別，拉喇

正解，五毛死全家

正是!

同意 見到依家越拆越勁 我越怕輸

.

但都要小心 琴晚屯門冒煙去到隔離老人院

別傷到附近民居及任何無辜市民

你估支那有冇英國佬咁勁?
同埋，當時係冷戰
英國有美國撐腰，兩回事嚟
而且，英國佬之後都認衰，改善民生
但支那係唔會咁做

我都認為係.

而且係想爭取訴求先定想攬炒？
攬炒最多係工具或者威協，唔係最終目的。

on9

係

唔好搞到市呢唔記得開槍

好大犧牲換來的

ON撚9, 善用不推文回覆

係，超多極端撚，再屈你割，合理化晒d極端行為，檢討下都屈到你係5毛風向撚，好快連登就會被佢地帶到個風向係革命就係傷及無辜都冇所謂

我都係咁話.

認同要注意下

大家要跳出自己世界睇下啲言論 破壞商戶過多係會引起企中間個啲人反感

至少放火唔好放屋內 唔好搞無辜 藍嘅都好 人地無意欲出手唔好亂出手 我地同港共唔同 唔會亂咁搞人

連儂牆+噴

權力最高來源係民主
殖民地政府只係行政架構底下一個行政機關

係有被情緒支配嘅趨勢
不過樓豬1999
不推文

大家一定要保持冷靜思考
有班人係咁吹風用極端二元對立，如果唔升級搞裝修既就不如返歸唔好抗爭
話唔支持升級燒中資打藍屍既點對得住中槍，俾黑狗係狗屋暴打甚至強姦既手足，過咗身既義士

邊個係到消費手足義士，當手足係condom既自己諗

我已經支持緊政府了

67暴動係工聯會殺害市民同警察，宜家係警察殺黑市民，運動核心係公義，公義，公義。

要避免重覆犯錯

岩 要做呢啲割蓆文宣

唯一性質唔同嘅係
英國政府最後會改革
共匪最後會送我地去新疆教育營

有巴打講得啱，英國殖民地政府係極權，但至少本土係有民主基礎，但中共唔係

六七有冇二百萬 次次都幾十萬人嘅遊行?

殖民地政府只係英國行政架構上底下一個行政機關
最高權力來源都係民主

你咁樣唔會令我驚架

裝修真係要停一停

但冇人會支持傷害到無辜平民

唔係講依家，係講緊之後。
如果真係發生左，就無你下一句。最緊要係警惕自已。

係，只係成班連登stay係同溫層，淨係睇連登，就以為唔會

岩 攬炒係手法

今次係因為搞出無辜人命而輸嘅話香港唔會再有未來

咁係咪排隊等攞大紫荊勳章？

其實六七暴動啲左派一開始真係有啲支持度 係後嚟佢哋亂放炸彈 炸死埋無辜平民 民意先倒向政府
如果大家唔針對平民攻擊 我相信民意唔會輕易逆轉

但只要唔再和理非
變真暴動個陣
外國想點幫都幫唔到

智力咁低就唔好支持民主啦

所以火魔留返獨立無相連嘅物體，例如輕鐵站

不傷害無辜平民為最大宗旨同底線

同意，不過認同樓主，對家控制大量資源同訊息，扮人搞事一定陸續有而且越做越多同出位，避唔到唯有用文宣反擊

無腦唔好做前線

連登一直有風向帶人走向極端

Notes:
六七暴動死嘅係無差別攻擊同埋殺人
所以唔觸犯呢兩點 政府嘅計劃就唔會成功

當年政府民望差，係因為當時嘅民生問題好嚴重，政治意識形態反而唔係主線。 但係呢個運動係完全相反。所以政府其實係賭博緊，佢希望我哋會變成佢哋口中所講嘅暴徒，令我哋永不翻身。 但係如果佢嘅行為失敗， 未來十年香港政府會失去管治能力。

其實呢個討論有用。
記住當年嘅左派係之後30年都翻唔到身

岩呀師兄

講得好，幫你推
希望大家唔好再只係不停拉

一句秒殺
我地有冇殺過一個無辜人士

攬炒唔係口號, 你都係on9

不割，要檢討

贏左就革命
輸左就暴動

六七最多得幾千人出黎示威
根本同而家無得比

唔理係咪帶風
事實要小心比支那帶到變67

希望大家有共識

認同你的觀點.加油

屌你老母完全兩回事 起到帶風向

換個講法，原來香港社會十間有八間都係資，你驚唔驚？

然後，手足有咩解救方案呢？同埋，你覺得我地點避免呢場革命跌入去呢個陷阱到呢？

等睇你解釋

係怕之後。

唔好再火攻屋內 火控制唔到 易出事

唔係話已經做咗，而係警醒要小心唔好行錯呢條方向
例如燒鋪好易出事，燒燒下燒埋上面層樓就真係會傷及平民架啦

無腦唔好回PO 拉

但67成功左。。

確實如果唔係對準政權 再升級會出事
因為影響到普通人生活
人定真係會反你

到時連登仔 抵香港人無民主OXY之類

你有無病 用67同依家比 67個班人支持既係一個殺人政權阿

大家係咪忘記左天琦既說話

唔知邊度睇過話67開頭嗰日已經做瓜咗2x人同埋搞法院嗰批係煽動撚嚟，5毛，煽動撚聯手做野唔係一日半日嘅事，而且人數係以千為級別，唔關正常有思考連登仔事

連衛兵

公道啲講連登不嬲極端
幾年前已經講緊支爆同埋港獨

我覺得依家出咗個問題

啲人開始淨係接收自己啱聽嘅資訊 其實唔太健康

你話我左膠都請你聽聽 有時要理性啲 翻翻去睇下社會有咩反應同接唔接受到

火燒室內同破壞商戶太頻密係一般市民唔係太接受到嘅

不割席 可改進

玩火整爛設施無問題 但要對準港共黑警 盡量對市民造成嘅影響最小化

我諗而家個位係
D黑社會會幾時做野入鳩你姐

推 幾岩

你知唔知社會有祥和氣氛好重要架
一日講攬炒 好多人付出左努力先有今日既成就同地位
炒你老母呀

香港需要再有鬥委會,不過係港九各界同胞反對港共迫害鬥爭委員會

岩

所謂開頭都有人支持六七年左仔搞運動.? 此話何來?牠們的支持者都是"媒",同而家去警總外舉小紅旗的"做媒"一樣..邊係人嚟呢?
香港人剛剛逃避中共,來港落地生根,咁快又有港人會支持左仔?
用腦再想多一想,邊有港人支持過牠們呢,你看見的支持者,咪又係牠們自己扮的.中共一直在竄改歷史.你又中伏了.

啱

你留意返樓主比較緊乜
樓主主要唔係比較背景，而係比較雙方手段
你唔覺尋日有人鼓吹燒司法機關係好可怕既事？好彩既係我地仍然有能力說服大家咁做係有問題
但呢個星期連登既極端風氣係越燒越盛
就算我地可以堅持到唔踩底線，政府又會唔會參考當年工聯會暴徒既做法，例如搵人扮示威者放土製炸彈炸紅資？
我地要打醒十二分精神

首先唔評論究竟英國殖民政府係咪極權或者專制
學術角度底下要定義極權統治係有極高標準
但係六七暴動同香港革命本質上差好遠

六七暴動係中共見 1966 年 一二三事件
成功奪取控制澳門控制權 食過番尋味
想係香港複製澳門案例 進行佢哋心目中嘅「解殖」
同時亦都係毛澤東文化大革命裡面極左思維爆發嘅高峰點
利用「階級鬥爭」呢個幌子
利用香港一部分嘅勞工 / 草根階層
透過工會組織動員（殺人方法金腰帶嘅工賊會）
進行激烈抗爭
好多被動員嘅人 後來都會話「後悔」
因為自己當時純真爭取社會公義嘅初心
反而俾黨共轉化為政治謀略嘅棋子

反觀，今年香港革命，雖然同樣係激烈抗爭
但係出現嘅起因係
一個成熟嘅公民社會
擁有大量來自不同光譜而堅決嘅參與者
為著抗衡極左勢力抬頭
唔需要大台就能夠組織出高效嘅集體行動
捍衛民主自由等等嘅核心價值

如果細心去睇抗爭係民間嘅反應
暫時黎講，我地無論係道德以至政治上嘅認受性都好高

以巴士公司為例，六七暴動班左派燒曬九巴巴士，拉站長打，唔係因為九巴俾閉路電視警察，唔係因為九巴用巴士運狗狗打人恰市民
只係因為左派利用「discursive」策略去打造佢哋為支持港英「霸權」嘅「階級敵人」
亦因為咁巴士公司足足停運左幾個月

相反，你睇下依家巴士公司，係相安無事情況底下
司機對示威者幾有禮貌 係北大嶼山公路上一齊塞
市民亦都好識做 從來無襲擊巴士公司

又，抗爭的確越演越烈
好多經歷以前六七暴動、八九六四嘅人
無論係上一代香港人 或者新移民 甚至港漂
其實都非常支持民主運動
唯獨佢哋係擔心以往嘅歷史悲劇會重現香港
其實佢地嘅擔心亦都係合理

所以前線手足 亦都要靈活變通
必要時候調整策略
雖然我地同六七年工聯會係完全唔同
但都唔等於我地唔需要理會本地同國際民意
因為民意正正係一個容易受操控，而且有強烈變動性嘅一個虛數
只有不停進步，改變，改善
和理非勇武各自升級 推動不合作運動
同時堅守不分化不割蓆大原則
光復香港 時代革命 必然指日可待

樓主係警惕大家啊 宜家反蒙面法無可否認事態走向一發不可收拾局面 接下落黎行動要更加謹慎去plan 大膽去做

唔好俾仇恨矇蔽雙眼 我地知道自己唔係暴徒 出面睇表象咋 對家出招好容易將d暴行入我地數 除咗文宣 自己行動都要有原則 唔係發泄 對準返政權

唔係話宜家同67一樣 係我地要避免俾政權屈我地落去67個條路

都唔似

做乜d人先接受到呀
一味話唔好做呢樣果樣

講得好，值得開一個post貼

點撚樣頂唔順

開左

67暴動大陸士兵係撚咁開槍射香港嫁

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第3次）

67核心價值係反殖
宜家都係 手段自然會類似

但係人民自發 同 土共支持 已經係最撚大既分別
一個為公義 一個有私心

我覺得持平啲講，我地要時刻警惕自己，勿忘初心，唔好只因為仇恨而做事，做每件事之前，問下自己咁做背後嘅目的。咁先可以保持清醒頭腦，而唔係人云亦云。

港獨係呢一刻提簡直就係白痴，俾人有位入你班人，對家最識就係扣帽子，你淨係要求個真雙普選佢已經頭痕到乜咁，呢個係佢最唔願意讓嘅一步，唔嗱嗱聲扣頂港獨帽落人班人度然後剷撚埋你？好心喇，一係班宣讀撚蠢到西咁俾人利用，一係就係鬼嚟，如果係鬼我就屌曬你地老母阿

推， 引以為戒

日程太密文宣市民都消化唔到，拆舖真係會令中立人士反感

有個問題係而家全部人都太心急，人權法明明仲有幾日就審議，如果而家玩太大，咁美國仲過唔過到呢？過唔到就會係中共最想見到既。大家冷靜d諗下咩先係對港共中共最大影響既野。

可以講既
67暴動對抗英政府係岩既
但中共係背後做幾多小動作你知唔知
就係中共指使無差別放炸彈炸普通市民
只要我地有自己底線就唔會成為67暴動

爆港鐵個啲咪受受地 福建幫個啲鋪頭都受 但放火入室內真係唔太好 就係咁

推
唔可以傷及平民

咪撚玩啦
一知半解
67 同我地性質完全唔同

你覺得禁定停咩
一上腦就唔會聽日講野 只會達低句要革命li D都接受唔到

又出埋D on9 post，我地點可以同67暴動相提並論？

係，太極端就會比中共入，而我地係無槍架

嘩，咁要廣傳喎！原來中共自己都試過！

無話一定要100%一樣，個問題係最近的確少咗好多高質行動獲得外國左膠稱讚，樓主覺得而家不斷有連登五毛引導場革命往67暴動方向行，而且路徑太相似姐

樓主係警惕緊手足，小心把握尺道

邊度搵到以前既報導？

到有朝一日，真係有官員比人掉落垃圾桶，又會有人出黎話：over左啦

總之不傷及無辜，做任何打擊港共管治能力既都支持

咩叫無辜大家心裡有數，亦相信大家會用相應方式懲罰對方

打擊中銀、麻雀館、360就係好例子，從來唔會傷害職員；
自衛還手黨鐵職員，亦都只係受黨鐵職員襲擊先，結果職員都只係瞓低無大礙；
自衛還擊拎菜刀、斧頭藍絲、荷槍實彈下下打頭popo，就算對方爆哂缸、甚至死埋，都只係相對武力

本身就只接收同溫層

成日話民意無逆轉 屌你出得去一齊企嘅緊係同仇敵愾啦 對立嘅就晨早割曬席 變咗只係係到圍爐取暖
支持嘅淺黃先係majority lo 師出有名先俾到原因佢地支持 確實周圍都五毛分化 mon post狗 但有d手足有唔同意見都唔去聽下思考下
升級無問題啊 對準政權 遠離民衆的話再勇都無用 何況論裝根本無得鬥 失去支持就等輸

如果真係似就好
67暴動最後贏

你點知佢唔會？

佢而家就係 spin 去經濟問題，所以叫班地產商捐地

你走啦

你明唔明重點係唔好全部都用通一手段黎對付，我見有人出唔同商店唔同對付方式幾好。

拉 咪亂比較

如果咁講
大國嘅野都似納粹

你個例子係預言緊革命成功喎豬西五毛

淺黃呢班出黎集會又唔會，勇武更加唔會，同埋到依家仲係淺黃既，你都係收收皮返屋企念力抗共啦

呢句真
成班暴動左仔升官進爵

屌你喇 67暴動係亂炸 我地係淨係打鳩對面隊呀嘛
又要學人比較 亂Q咁比

我建議所有人發言要用why and how出發，而唔係yes or no

見到咁多超市五點close 銀行咁多人 櫃員機無錢 就知道係時候關心父母同淺藍了

必須避免歷史事件重演

其實有了解過 根本只係民主自由VS民生+文革影響
開始都因為香港華人民生出現極端問題+文革先引爆
開始都和平示威 人地D人和平階段已經比狗打死左幾個
cable做過節目 緊急法後集中營+學生書包搜到有文宣就拉 有D唔關事都拉 仲要入集中營告暴動罪成坐左幾年定十年
論民意開始都洶湧(移民潮湧左好多華人 但當初榨壓到根本無地位)
後來擦槍走火炸死平民+瘋狂地放真假炸彈先開始逆轉
li個世界上無政治正確架 唔係你話要民主自由就等同li個年代你岩曬
做咩都要識放 同時要識收

雙十暴動呢

我哋都要自我修正同檢討
按返分類

講明攬炒仲有得你揀所以話藍絲九成弱智

最重要係67暴動係共狗搞香港，要求香港回歸中共
最後香港真係回歸

當年邊個話你聽左仔輸哂？
明明冇人支持都可以完全冇秋後算賬

😱😱

同你講出面啊 你鍾意圍爐唔阻你 三百萬人有幾多係淺黃深黃你自己話啦

大佬兩件事黎
67暴動針對嘅並唔係我哋今次針對嘅港共政權
相反佢哋更加係由土共帶起

大佬港共同港英都兩件事黎啦

極端思想吹得太勁，學天琦所講—《當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。》

話時話當年d 土製菠蘿點整?
利申學術研究only

都話愈來愈似,有咁既趨勢
係想你小心,當中有人鼓吹緊既思想係好似67
只係將港英換做共產黨

你有data你咪拎出黎囉，連幾多淺黃深黃都知既，我建議你拎去賣比政府包你發大達

up

67係共黨黨比錢搵人搞英國支持極權反民主行動嚟㗎啵
同爭取民主爭取反中國極權兩撚回事嚟啵

佢地唔會聽
成日話歸左邊

類比唔到
嗰陣港英政府有民意支持

你係咪想表達
我哋要以歷為監
唔好重蹈覆轍覆轍?

十足五年前d口吻 不如投降喇？ 你去警局自首

67暴動係製造恐慌
無差別攻擊
我地係擺明革命針對紅舖藍舖
點會一樣?
當年英國政治唔係在大家在世時入侵香港
多數香港人係逃避來英國領地
而當今中共係我地在世時入侵香港的
唔該唔好帶風向亂比較

大把淺黃，淺藍，然後而家唔係叫大家咩都唔做，係小心d咁黎做。

保持理性

廢柴

你唔會阻到我去裝修
聽到未呀廢柴

Check this post's author!
Pull.

1. HK protesters DO NOT HAVE BACKING FROM TOTALITARIAN REGIME.
2. 當年港英對左仔網開一面比佢繼續搵食, 同享做香港人既榮譽,
我地輸咗一定仆街.
3. HK protests are self-organizing, self-correcting grassroots movements.
1967 CCP communists are commanded by a central military dictatorship government.

Takeaway:
1/ Response must be proportional.
2/ Author is either not as intelligent as he thinks he is, or attempting to test our intelligence and deceive.

成堆左膠唔夠人講就搬天琦唔好俾仇恨出黎講
而家敵意行為同仇恨都分唔清？ 前線手足不知幾理性，選擇性裝修
你地d人就搵紅衛兵67同人地比？

67 無民意支持，完

有冇大台同行徑一唔一致係兩樣嘢，正視聽

請你勿把你自己放得咁高大.
第一,你指有人鼓吹燒司法..請問,會否係你暗中鼓吹的?
第二,你認為好彩你們自己勸服了要放火的(誰)..請問,你確定這個(誰)就係前線勇武巴?
講咗幾多次,前線勇武巴係有智慧的,他們有能力決定手法和程度.我們很不該這裡講三講四,令到和理非心生疑慮,最終傷害前線勇武巴.
要記住,插贓嫁禍是必定有的,加上意外因素不可能完全杜絕.無論如何,不割蓆,如果勇武最後被判有錯,我們一起承担.

所以67暴動咪贏左

其實係好多都敢出嚟 但未有準備做前線

同埋當佢地唔出嚟 佢哋多人 佢哋啲諗法係會好影響言論

大家都好重要 都係個句 就算淺黃同深黃大家idea可能有啲唔同 但唔洗一嚟就哂反面屌到對家翻屋企 大家都槍頭對外 唔啱聽嘅 咪留翻第日賽後回顧先理

聽意見係好重要 唔好淨係留係得自己啱聽嘅世界

我都唔明點樣67暴動就唔可以介入

係呀，就輸啦，大家快啲去差館投降自首啦

History repeats itself. 我地唔好總時犯同樣嘅錯誤

其實而家有幾極端思想？
搶中資都唔見得有人做
殺平民更加無可能

on9，我地依家係要追求自由同民主呀，問題係個支共阻頭阻勢先要反佢，67只係一味幫支共搞革命反英

唔同

我最撚唔明工聯會憑乜可以企道德高地？

似你老母，智障

67之後到而家

Agree
唔可以俾中共成功spin件事！

[花10秒了解]其實《香港人權與民主法案》對我地黎講重要 基本上場運動有一半要靠佢

依加係反極權既中共港共政權 而中共7係全世界都知
67運動係反英，但當時世界上仲係有好多英殖民地，同英國係有地位既民主現代化國家，香港人什至世界上支持佢既人大把，運動緊係失敗啦，但今次全港什至全球，都有唔小人係撐

依家嗌佢地節制，而唔係放棄勇武呢個option嘅人都俾人屌到仆街，話帶風向

認真，勇武時唔好放棄思考，諗多陣。打爛曬紅底鋪頭都唔會為我地爭取到自由、自治、民主，但就會令幫緊香港嘅國際社會好尷尬

至於獅鳥，人地想郁手同郁咗手就即管還拖，但無郁手而只係行過講兩句，打嚟無論，而且係佢地自由

我地係勇武，唔係嗜血，唔係發洩，唔係暴力，做到節制先可以無愧咁講：沒有暴徒，只有暴政。

屌你 你連咁基本既政治判斷都無 仲相提並論 你好撚ON9

推啊

覺得呢個回覆最合理
英國政府都唔係一開始就有民意
六七果陣香港警察都係咁黑暗，係差館打撚死人
罷工會比人即炒，老細會派人打工人
英國政府都係仆街，先有咁大反抗
最後炸死平民先民意逆轉

勇武派根本無得揀，佢地輸左會被清算，男殺女姦
而家香港和理非有咁多空間同籌碼去做野，罷工罷市都未拎出黎
大家都唔肯做，最後將勇武推向極端都無辦法

中國共產黨曾經嘅承諾

重申五大訴求

67 係無民意基礎

我個區啲阿姐話啲舖抵死喎

jm9？

問題係而家全世界都知我地拆中資係以卵擊石
而家已經唔駛再揾左膠讚我地
This is a fight, not a protest.

q
拉

好簡單比例姐咁基本常識都要拗
算啦無謂枝節嘢 巴打係出面嘅話小心d

要小心

大佬果陣西方文明同共產黨打冷戰呀
輸左就好似大陸咁屎都冇得食

收嗲啦5毛,屌你老母

唔那係

67暴動左仔輸咗港英網開一面,
比左仔繼續搵食
共享香港人既榮譽,
我地輸咗共產黨會趕盡殺絕

唔好諗得香港班仆街官咁L叻先得㗎

你都正垃圾，有冇讀過書，67前英國仲垃圾過港共。

呢個係遲早嘅事

啲人真係唔知
當年六七暴動一開始都好有好大民意基礎
嗰陣時港英政府係仲黑暗過依家港共
人哋一開始和平遊行示威已經打死幾個

知唔知67暴動個陣港英有幾撚仆街,黑警有幾撚腐敗,可以同你講一定癲撚過依家

唯一唔同既係個陣個d係左仔,全世界都唔會撐你,依家既人爭取既係民主自由,你個起手點靚過人地好多

但係如果好似67咁亂放炸彈,傷及無辜平民既話,就算你個出發點好過人地,個結局都唔會差好遠

根本67絕對係正義之戰，只不過後尾比人利用，垃圾香港人仲話佢地死得好，無佢地英國佬會起公屋，唔貪污咩

係,啲人剩係知結果,
先以為左仔第一日就係地底泥,
港英第一日起就係好英明

只係講番６７之前既港英政府，無大家想像中咁美好，或者受歡迎。
要到６７後甚至麥理浩之後，港英先有明顯改善。

問左工聯會未?

有無看過 《消失的檔案》
六七暴動由中共港共有計劃地組織，有資金支持，又由大陸輸入一批紅衛兵落黎，當時正值文革高峰期，佢地本身已好暴力，香港又有一班港共不停幫年輕人洗腦，日日準備去死。個陣其實港英政府諗過放棄，只不過最後一刻周恩來叫停暴動，如果唔是咁我地一早回歸咗。

我覺得而家示威暴力程度仲差好遠，而且如果唔是沉日過蒙面法，都未必激起沉晚的衝突，示威者比起當年班左仔清醒，而且仲有一大班和理非支持。

當然，如果有不合理暴力場面，自然會流失民意。

pull

拉一下

好大分別
唔好太衝動做類比
一來左仔有大台, 文革式打壓異見 (有理無理照破壞, 燒死林彬) 而我地無 亦唔會
二來港英又唔係中共

但確實要留意對準目標

不過個標題太惹火, 所以不推文處理

貪污，華人英人差別對待
係六七暴動之後殖民地政府先改革

呢兩樣野唔算唔人道
所有殖民地都係咁
支那過分好多

打速成揀錯字，咁強磨擦力

啱啱有人post咗，仲有咩罷工係人民權利咁上下

摩擦力係咩意思？新會然唔明

有時藍絲路過鬧一句，未動手，都會俾手足私了

睇唔到香港有下一個McLehose

8964仲似啦

黑警會食飯訓覺打飛機，咁你同黑警都幾似。

你班友點極都唔明

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

但67暴動完左，港英政府的確做返好多利民既政策
咁係咪代表我地都有好既結果

如果你以為會嗰百萬人, 人人都支持依家呢種裝修玩法, 咁我都唔知講乜好

根本當年中共就係想藉著工潮喺香港搞政變, 如果當年俾中共提早取得香港, 下場分分鐘仲慘過三年零八個月

你去圖書館借下書讀先啦, 正義之戰? 人唔笑狗都吠, 班左仔想學澳門左仔1966嘅勝利, 照辦煮碗挑戰港英咋
仲有啲人話六七暴動贏左, 屌你班人到底係咪來自平行時空, 班左仔邊撚度贏左

港英無問題就左仔會挑戰到?港英d垃圾警察人地和平示威就拉番去差館打死人，你仲幫佢地，同依家d藍絲有分別?

英國佬就算贏咗, 起碼識改善, 中共港共... 憂化就有份

依個就啱

似大陸反日示威多d

蝗拆日本舖頭
我地拆中國舖頭

借史為鑑
唔搞平民 法庭
商店 藍罷 紅裝修

大家警惕一下 對家好陰濕 又叫搞法院 搞波鞋 讀乜撚宣言 不停帶風

講真 拉長嚟玩 要玩 唔爭在玩遲一日 今日唔出 唔代表民意 運動即死 大家衡量下

我不得不承認 大家好有智慧 記得keep住

其實 美國條法案一過 好多野玩 好多國家排住隊要list

果2百萬人，我whatsapp group 有去遊行既有20個左右，一半淺黃一半深黃

淺黃全部對裝修有保留，深黃都有d 話過左火位，但全部唔割，不過如果裝修落去，真心難搞

六七嘅訴求唔係for the people，而係中共挑起仇恨嘅籍口
五大訴求係真民主法治社會嘅價值觀

應該會一齊唱紅歌
不過收翻香港，中國都唔會有呢二三十年經濟發展，好可能到而家都停留九十年代咁水平

係難聽但係希望每一位手足都諗多幾諗邊啲係必需邊啲係必要同邊啲係無用功

後來中共諗住由香港俾英國佬繼續管住先, "長期打算, 充分利用", 所以先叫停班左仔

樓主惡補下歷史先啦
Youtube有線有67暴動30週年特輯
將歷史還完
睇完先好9up

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

Yes
認識左67暴動先
根本同今次運動差幾遠

咁既文都可以正評多過負評
我愛五毛

用真暴徒類比 無私嘅前線手足

Pull

開始搞到更唔相關既人，新墟菜檔

港共民生問題呢

係冇大台 但越嚟越似有

有 一次有間諜

唔好9up,係周恩來呢條特務頭子叫停咗,港英先有信心平亂

「摩擦力」為「觀察力」的誤寫，後期被網民借代使用。

異曲同功

終於知道政府宜加打緊咩牌

push 用好比支那林奠帶去暴動,要強化街頭夢遊以外抗爭方式

倒番轉諗，67暴動只係一個失敗同聲名狼藉既運動，但好明顯今日好多人都將佢污名化，但佢本身都承載著抗暴抗壓迫既精神

係呀 中共都行黨內民主，不過無你地份